如何令自己更加聰明

香港轉數慢啲動作慢啲都比人恰，唔比人恰老細都唔中意
好想令自己更加聰明伶俐，信教求上帝賜與我智慧

下世

個腦肯用就得

識多d蠢人